電訊公司技術員向老豆搵仔爆料囚兩年 為首宗經審訊後定罪起底案件

香港電訊（HKT）男技術員涉擅自登入公司電腦，搜尋及擷取警員家屬資料，再向Telegram「老豆搵仔」頻道發佈。技術員早前在區域法院經審訊後，被裁定不誠實取用電腦等四項罪名成立。法官姚勳智今判刑時指社會事件令警民關係變得緊張，警員家屬資料被發佈至網上，對執法者構成嚴重心理影響，亦對無辜家屬造成極大心理困擾，明言難以接納被告求情稱只因一時衝動才犯案的說法，故須判處阻嚇性刑罰，判監兩年。

其他嗰啲自己俾錢睇

手足
法治已死

相關資訊冇發布 咁都兩年

佢老母害死佢
點解唔搵律師
仲要自己交密碼

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

留咗名，記得找數啦喂，找咗數老鳳就考慮唔追擊你
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳

被告於警誡下稱，有鑑於「老豆搵仔」的資訊不準確，故曾向管理員報料，並以「狗」稱呼警員

唔講野個結果會唔會好啲